點解FIFA年年賺咁多錢, 隻game 都係差過PES?

假樣都算, 連球員動作流暢度都差過PES

就係因為做得差 都賺得多錢

1:30嗰下gk throw
fifa嗰個真係完全唔掂

搶晒版權

因為EA拎撚左版權
pse要裝patch先變番正常 好煩
加上PSE無 pro club個堆mode

隻game做得好又點
冇版權你玩埋我果份

因為fifa搵好多
點解要改

差都多人玩 洗咩改？

日本人製作一向都質素高

PES係2018先好過FIFA姐

睇下19點啦

做得差都大把人課金,洗咩同你認真製作
最緊要UT有人課金

pes一日無pro club
撚有人轉會咩

完全唔係一個正常人既郁動

而家即刻買返隻pes黎玩先 fifa18玩到無引

pes今集都on9既
ai cheat到痴線

玩左二十年，2014差到仆街都仲可以用轉引擎黎做擋箭牌，事實上2015,16都ok，但2017已經有問題，2018係將問題加劇左

埋身一定輸俾電腦，電腦任何人都身位+速度無敵

玩家連轉人都有問題，電腦又會屈你傳錯波，防守仲癲

已經對隻game灰心哂

FIFA18勁易入波 傳奇難度都場場炒電腦 而家淨係玩pro club

winning 最大問題係成日改得好奇怪 搵唔到個平衡點
17係大位好易入 過份左
去到18 佢唔係較到平衡番 而係直接將d ai set到大位封硬你 就算起到腳都好難入

因為係ea

兩隻都有曬版權咁先有得比

因為pes 6 之後大家對pes/winning 已經太失望

而家等fifa 有啲難

始終EA 除左fuck up everygame 之外
marketing 都好勁

無球走位永遠on9+點跑都一定慢過電腦

撞又係電腦100%贏

今集仲新增防守發夢硬直+狂轉錯人

gameplay根本係垃圾